城隧個收費亭好難睇

入沙田方向象鼻山路上
行慢線去到差唔多收費亭
成日要望好耐/埋到去先confirm到邊條唔係autotoll
個位灣灣地好鬼難睇

係，埋到去先睇清右邊Autotoll 喺5線
之前啲路牌老點

舊隧又係灣都無依個問題
我覺得係佢地下d線好唔清楚

係咩？通車左30年得你一個覺得有問題
唔係一早改左啦

香港夠回歸左支那都廿幾年
巴打又有無覺得改好左？

啲線好淺色

都唔撚明最右個條點解唔係autotoll 成撚日d車係autotoll 條線右邊cut過塞 阻撚住哂

幾條線背左佢啦，仲睇牌

開邊條唔開邊條佢有時會轉架嘛